{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아모르루시펜션(스파,풀빌라,펜션 앞 계곡)"
    },
    "text": "23. 05. 26にオープンしたチエルロ、ベルデ、ベアトリスの客室には屋外個別プールビラが用意されています。 利用時間は入室後から夕方9時までで、追加料金なしで無料で利用できます。 ペンションでレビューを作成した後、ペンションのスタッフに見せると飲み物2缶を無料で提供するイベントも行っています。 特別なテーマがあるペンションアモールの客室は、渓谷をまっすぐ行ける特別な階段があり、客室ごとに違うテーマがあってユニークな思い出を作ってくれます。 テラスでは自然景観が秀麗に広がり、炭火バーベキューも利用できます。 コンビニやカフェも近くにあります。 ペンションの隣には屋外の個別プールがあります。 退室時間を厳守する必要があり、22時以降は事前に連絡してください。 未成年者の場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チエルロ、ベルデ、ベアトリスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "チエルロ、ベルデ、ベアトリスの客室には屋外個別プールビラが用意されています。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室後から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールビラの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "追加料金なしで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでレビューを作成した後、ペンションのスタッフに見せると何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでレビューを作成した後、ペンションのスタッフに見せると飲み物2缶が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションアモールの客室にはどのような特別なテーマがありますか？",
            "answer": "ペンションアモールの客室は、渓谷をまっすぐ行ける特別な階段があり、客室ごとに違うテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションアモールのテラスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションアモールのテラスでは自然景観が秀麗に広がり、炭火バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周りにはコンビニやカフェも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には屋外の個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間に制約はありますか？",
            "answer": "退室時間を厳守する必要があります。22時以降は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 434
    }
}